沙田第一城關窗

管理處通知,今晚或者會有遊行去到沙田第一城，請住戶關窗。

隔離係醫院